{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/32769",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "함올레"
    },
    "text": "ハンオレ\n住所:済州特別自治道済州市翰林邑協在里1512\n基本説明:カフェのように飾られたおでん専門店。 済州の代表的な食材であるミナミアカザエビやサザエなどを材料に使ったおでんが独特だ。 手軽におでんスープを楽しめる缶おでんなど新鮮なアイデアが目立つ。 ギフトラッピングも充実している。\nメニュー:ハムオルレスンサルかまぼこ(3千8百ウォン)、済州プルサザエかまぼこ、済州ヤリイカかまぼこ、済州黒豚ベーコンかまぼこ、済州草堂とうもろこし、漢拏山シイタケ(各4千200ウォン)\n価格帯 : 1万ウォン未満\n駐車可能可否:可能\nアクセス:\n営業時間:11:00~19:00\n特徴:インテリア - ビンテージ/アンティーク、駐車可能",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどこにありますか？",
            "answer": "このお店は済州特別自治道済州市翰林邑協在里1512にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴は何ですか？",
            "answer": "このお店はカフェのように飾られたおでん専門店で、済州の代表的な食材を使った独特なおでんが楽しめます。また、缶おでんやギフトラッピングも充実しています。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "このお店のメニューにはハムオルレスンサルかまぼこ、済州プルサザエかまぼこ、済州ヤリイカかまぼこ、済州黒豚ベーコンかまぼこ、済州草堂とうもろこし、漢拏山シイタケなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の価格帯はどうなっていますか？",
            "answer": "このお店の価格帯は1万ウォン未満です。"
        },
        {
            "question": "このお店には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このお店には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は11時から19時までです。"
        },
        {
            "question": "このお店のインテリアはどんな感じですか？",
            "answer": "このお店のインテリアはビンテージ/アンティークな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的なメニューを教えてください。",
            "answer": "このお店の特徴的なメニューには済州の食材を使ったおでんや缶おでんがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店でギフトラッピングはできますか？",
            "answer": "はい、このお店ではギフトラッピングも充実しています。"
        },
        {
            "question": "このお店のアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "このお店へのアクセス方法は不明です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 406
    }
}